製作動畫

想學整動畫，做到好似佰賴啲片咁，有無巴/絲可以介紹相關程式?
window機用

想學整動畫，做到好似佰伯賴啲片咁，有無巴/絲可以介紹相關程式?
window機用

Windows movie maker

佢果種叫limited animation
多數用一兩幅圖，用ae後期俾啲animation佢
依類動畫壓縮畫原畫時間，加快完成速度
缺點係動作好少，要plan好點樣畫，點郁
多數用ai/ps 畫
後制就premiere 加 ae

感激~~
但如果本身自己唔識畫野就冇得搞?

你識畫，有畫板就最好啦
唔識就上網揾圖自己分layer玩
或者就咁用Ae 做motion graphic

唔該哂啊巴打,我自己研究下先